人權過緊 一訓醒對家就全力分化

我聞到對家真係好撚驚
當然唔係mon po狗啦
果啲擔心自己生cancer死好過

尋晚個個香港人早訓
點撚樣過千正評啊

手足做得好既就支援
手足做錯左既就補鑊

手足相殘就益左對家
手足相殘就益左對家
手足相殘就益左對家

#重要野講三次